不要被天氣影響意志

雨天或許不會影響你的決心，但會影響未醒人士及遊離票。

［意志］
自古有大事發生，當日定必烏雲密佈，風雲色變，雨落不停。
對無論如何都會出席嘅你而言，天氣不會影響你嘅意志和士氣，但對大部份人及遊離票而言，天氣是決定性因素。
人數從來都會直接或間接受天氣影響。若有雨或惡劣天氣，人數定必與預期有落差。
你我他身邊的可能不在此限，但雖知定必有人會因天氣已「不了」。
故此，在心理戰上必須將雨天因素由負面改成正面，預備好一系列遊說嘅說話。
最簡單是比較法：將「雨天造成嘅麻煩」與「因雨天而缺席後所失去的」作比較，以後者為權重後說服之。
深一層是將雨天環境因素性質，由「限制」說成「優勢」。
有說「雨天是代表了天公在哭，義人要站出來」或說「雨天不會出現XX彈了，你不用怕」之類。
沒有場合很難提供例子，各位必須按群體性質作遊說。

［裝備］
若天文台預測準確，當日勢必有雨且行雷。
義人們裝備請務必按雨天情況作準備，並多帶便利雨衣及同行者。
外衣盡量去水力強為主，輕便長袖運動外套最佳。
下衣運動緊身褲較佳，行動力較有保證。
切勿穿著牛仔褲或其他不宜運動裝備。
本貼主要提醒你雨天應有更好的裝備考慮，以防生病或受傷。

可能上述擔心是多餘，就當我是癡人說夢。然而這些都是有機會發生的事情，能夠早一步預防最佳。

其他手足請幫忙補充內容。

至少9號嗰日都會好好天，不過關鍵係9號究竟會有幾多人而且究竟遊行完之後會發生咩事？如果9號遊行完真係所有人10號返工嘅咁天氣因素可以唔理啦

光復香港
時代革命

Whatever it takes.
Good luck